有冇人賣 CFA Level 1 Kaplan Schweser notes??

如題

2020年6月考～ 有冇人都係？

2019既notes有冇興趣

打算報2020 June lv1

19年notes $300有無人要

有2020pdf版 + 2019kaplan video有冇興趣

有2020notes level1 kaplan 賣
詳情tg